封關封剩D, 咁禽流感豬瘟又可唔可以殺剩D?

唔明

twitter要人
大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

除左封大陸人 一定封埋班返大陸嘅港人
全面封關 防疫零缺口

生命可貴
點解次次有疫症都要殺哂D豬雞
其實好多都冇染病

D雞同豬都值好多錢
政府要賠好多
唔應該殺哂

林鄭全部施政都係垃撚圾

殺咁多豬
你叫D想食豬肉既市民點算呢